[推到熱門]七仔警黑合作

自己做過7仔 cctv真係有錄音功能

推

所以手足們唔好輕易除低裝備
7仔幫你當時唔代表高層會之後幫你

明白

喺七仔唔好亂講嘢
(自膠曲線: 買重要物料 或者好似打劫咁樣塞張紙仔 寫住我要買保礦力一箱 慢慢塞俾個員工)

推, 唔怪得呢幾日好多七仔都唔開, 不過唔開都係好嘅, 反而幫佐好多人

邊到都唔好亂講
前線職員支持，但話事嗰班未必支持

所以寫清楚曲線嚟 勿認真

遊行果區 生意額一日除時等如成個月

大家幫忙 帶口罩先入便利店 同用現金

唔係好難 幫人幫自己